const twelfth = [
  {
    number: 1,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>посе..нный, взлеле..в</span></span></li><li><span><span>щекоч..щий, противореч..щий</span></span></li><li><span><span>обездвиж..нный, колебл..мся</span></span></li><li><span><span>раска..вшись, дремл..щий</span></span></li><li><span><span>замес..шь (тесто), движ..мый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В ответе укажите номера выбранных вариантов без пробелов и запятых. </span></span></div>',
    answer: ["135"],
  },

  {
    number: 2,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>(куры) кудахч..т, слыш..щий</span></span></li><li><span><span>замысл..вший, надломл..нный</span></span></li><li><span><span>тревож..вшийся, (он) наточ..т (ножницы)</span></span></li><li><span><span>(они) топч..т (траву), блещ..щий (умом)</span></span></li><li><span><span>обожа..мый, муч..мый (угрызениями совести)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера выбранных вариантов.</span></span></div>',
    answer: ["34"],
  },

  {
    number: 3,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>протопч..м (тропинку), повал..нные (деревья)</span></span></li><li><span><span>замуч..шься, использу..мый</span></span></li><li><span><span>размел..шь (зёрна), наполн..вший (водой)</span></span></li><li><span><span>(недорого) сто́..щие (сувениры), (котлеты) жар..тся</span></span></li><li><span><span>(кошки) мурлыч..т, теш..щий (себя надеждой)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В ответе укажите номера выбранных вариантов без пробелов и запятых. </span></span></div>',
    answer: ["14"],
  },

  {
    number: 4,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>дремл..щий, (они) гон..тся (друг за другом)</span></span></li><li><span><span>установл..нный, неуправля..мый</span></span></li><li><span><span>(они) шепч..тся, маш..щий (крыльями)</span></span></li><li><span><span>(вы) остан..тесь, встрет..вшись</span></span></li><li><span><span>насто..нный, леле..мый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера выбранных вариантов.</span></span></div>',
    answer: ["23"],
  },

  {
    number: 5,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>вылин..вший, обеспоко..нный</span></span></li><li><span><span>обещ..нный, огнедыш..щий</span></span></li><li><span><span>немысл..мое (дело), застрел..шь</span></span></li><li><span><span>измуч..нный, (птица) щебеч..т</span></span></li><li><span><span>(они) противореч..т, (они) тащ..т</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера выбранных вариантов.</span></span></div>',
    answer: ["2345"],
  },

  {
    number: 6,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>предвид..вший, водонепроница..мый</span></span></li><li><span><span>прокашл..вшийся, медл..щий (с выбором)</span></span></li><li><span><span>(ты) мел..шь (кофе), (он) движ..тся</span></span></li><li><span><span>незыбл..мый, (едва) слыш..мый</span></span></li><li><span><span>(что-то) знач..щий, (дети) плач..т</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["123"],
  },

  {
    number: 7,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>немысл..мый, застро..нный</span></span></li><li><span><span>та..щие (снега), (они) вид..тся</span></span></li><li><span><span>(вы) устан..те, колебл..мый</span></span></li><li><span><span>выскоч..м, (вы) вытерп..те</span></span></li><li><span><span>(они) обид..тся, пове..вший</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["345"],
  },

  {
    number: 8,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>уполномоч..нный, слыш..мый</span></span></li><li><span><span>опаса..шься, потрат..вший</span></span></li><li><span><span>закле..шь, неслыш..мый</span></span></li><li><span><span>посе..шь, потрач..нный</span></span></li><li><span><span>помож..шь, дви́ж..мый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В ответ запишите номера выбранных вариантов.</span></span></div>',
    answer: ["34"],
  },

  {
    number: 9,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>вскоч..шь, (вы) порт..те (изделие)</span></span></li><li><span><span>выкач..нный (из гаража велосипед), грохоч..щий</span></span></li><li><span><span>устро..вший (праздник), муч..мый (сомнениями)</span></span></li><li><span><span>(он) клевещ..т, движ..мый</span></span></li><li><span><span>теш..щий (себя надеждами), обвенч..нные</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["135"],
  },

  {
    number: 10,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>Дорогосто..щий, вылин..вшая (ткань)</span></span></li><li><span><span>(ничего не) знач..щий, (автомобили) движ..тся</span></span></li><li><span><span>выплачива..мый, обезум..вший (от страха)</span></span></li><li><span><span>ове..нный (прохладой), настро..в (радио)</span></span></li><li><span><span>(кони) брод..т (по лугу), дремл..щий (в поезде)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span> Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["13", "31"],
  },

  {
    number: 11,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>смотр...шь, обид...вший</span></span></li><li><span><span>дремл...шь, приемл...мый</span></span></li><li><span><span>похвал...шь, прикле...вший</span></span></li><li><span><span>произнос...шь, преобразу...мый</span></span></li><li><span><span>выстел...шь, независ...мый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["23", "32"],
  },

  {
    number: 12,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>прикле..нный, посе..вший</span></span></li><li><span><span>(врач) вылеч..т, направ..шься</span></span></li><li><span><span>(ласточки) щебеч..т, колыш..щиеся (занавески)</span></span></li><li><span><span>удостовер..вшийся, независ..мый</span></span></li><li><span><span>наве..нный (сон), раду..щийся</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["234"],
  },

  {
    number: 13,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>колебл..мый (волной), прав..вший (лошадьми)</span></span></li><li><span><span>провер..вший (ответы), (всадник) скач..т</span></span></li><li><span><span>обтека..мая (форма), (дворник) вымет..т (мусор)</span></span></li><li><span><span>служ..щий (делу), задерж..нный (преступник)</span></span></li><li><span><span>завещ..нный (дом), распор..шь (швы)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["34", "43"],
  },

  {
    number: 14,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>(вы слишком) тороп..тесь, посе..шь (пшеницу)</span></span></li><li><span><span>скро..нный (костюм), контролиру..мая (ситуация)</span></span></li><li><span><span>выслуш..нный (ответ), маш..щий (руками)</span></span></li><li><span><span>мол..щийся (в церкви), рассе..вший (сомнения)</span></span></li><li><span><span>(они) высме..т (зло), ороша..щий (землю)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["245"],
  },

  {
    number: 15,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>облага..мый,  (он) мел..т (зерно)</span></span></li><li><span><span>(козы) щипл..т, дав..щая боль</span></span></li><li><span><span>догон..шь, озадач..вший</span></span></li><li><span><span>подпрыгн..шь, стро..вший</span></span></li><li><span><span>жажд..щий успеха, воры стащ..т</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["13", "31"],
  },

  {
    number: 16,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>(он) гон..тся (за нами), (актёр) наде..тся (на успех)</span></span></li><li><span><span>стел..щийся (по земле туман), (сугробы) раста..т</span></span></li><li><span><span>противореч..щий (логике), слыш..тся (звуки)</span></span></li><li><span><span>кле..щий (карандаш), зала..вшая (собака)</span></span></li><li><span><span>обстрел..нный, прострел..нный</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["234"],
  },

  {
    number: 17,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>(он) скле..т (вазу), слыш..мая (музыка)</span></span></li><li><span><span>занавеш..нное (окно), (они) тащ..т (бревно)</span></span></li><li><span><span>леле..мая (мечта), почу..вший (опасность)</span></span></li><li><span><span>брызж..щий (искрами), щебеч..т (птицы)</span></span></li><li><span><span>выруч..нный (из беды), удерж..нный (налог)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["14"],
  },

  {
    number: 18,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>разбавл..нный, завис..щий </span></span></li><li><span><span>предвид..шь, подгоня..мый</span></span></li><li><span><span>обвеш..нный (покупками), выдерж..вший (многое)</span></span></li><li><span><span>(ёж) кол..тся, ужал..вшая (пчела)</span></span></li><li><span><span>вызыва..щий, (дети) раду..тся </span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["35", "53"],
  },

  {
    number: 19,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>трепещ..м (от страха), колебл..мые (ветром)</span></span></li><li><span><span>понош..нное (платье), завис..мый</span></span></li><li><span><span>потер..нный (багаж), (флаги) ре..т</span></span></li><li><span><span>взлеле..вший, занима..щаяся (заря)</span></span></li><li><span><span>выгор..шь, расстро..вшись</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["15", "51"],
  },

  {
    number: 20,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>(они) стел..т (скатерть), ове..нный</span></span></li><li><span><span>вер..вший, вылет..шь</span></span></li><li><span><span>мел..щий (кофе), (огородники) пол..т (грядки)</span></span></li><li><span><span>выздоров..вший (юноша), высп..шься</span></span></li><li><span><span>скач..щий (конь), (они) дыш..т</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["23", "32"],
  },

  {
    number: 21,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>опериру..мый, пропол..шь (грядки) </span></span></li><li><span><span>разве..вшийся (туман), дремл..щий</span></span></li><li><span><span>(она) расстел..т (скатерть), невид..мый (берег)</span></span></li><li><span><span>обгрыз..нное (яблоко), обрызг..нный (водой)</span></span></li><li><span><span>пен..щееся (море), отча..нный (поступок) </span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["15"],
  },

  {
    number: 22,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>колебл..мый (ветром), успоко..шься </span></span></li><li><span><span>будораж..щий, удерж..нный (налог)</span></span></li><li><span><span>пряч..шься, отверж..нный (обществом)</span></span></li><li><span><span>непрекраща..щийся, наде..вшийся</span></span></li><li><span><span>клокоч..щий, курлыч..т (журавли)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["235"],
  },

  {
    number: 23,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите слово, в котором на месте пропуска пишется буква <b>Е</b>.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>выгор..вший</span></span></li><li><span><span>взлеле..нный</span></span></li><li><span><span>муч..мый (угрызениями совести)</span></span></li><li><span><span>знач..мый</span></span></li><li><span><span>(хорошо) выгляд..шь</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["выгоревший"],
  },

  {
    number: 24,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите слово, в котором на месте пропуска пишется буква <b>И</b>.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>брызн..шь</span></span></li><li><span><span>(он) движ..тся</span></span></li><li><span><span>выветр..вшийся</span></span></li><li><span><span>обезум..вший (от бессонницы)</span></span></li><li><span><span>закле..нный</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["выветрившийся"],
  },

  {
    number: 25,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>умо..шься, вид..мый</span></span></li><li><span><span>кле..шь, будораж..вший (воображение)</span></span></li><li><span><span>расстро..вшись, повад..шься</span></span></li><li><span><span>колыш..щиеся (травы), (они) леч..т</span></span></li><li><span><span>взлеле..вший, вер..щий (на слово)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["235"],
  },

  {
    number: 26,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>предвид..вший, незыбл..мый</span></span></li><li><span><span>пыш..щий (здоровьем), (они) вылож..т</span></span></li><li><span><span>противореч..щий, выслуш..вший</span></span></li><li><span><span>обездвиж..нный, натерп..шься</span></span></li><li><span><span>щебеч..щий, (они) клокоч..т</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["135"],
  },

  {
    number: 27,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>немысл..мый, (он) клевещ..т</span></span></li><li><span><span>огнедыш..щий, задерж..нный</span></span></li><li><span><span>необита..мый, накле..нный</span></span></li><li><span><span>бре..щийся, (они) постро..т</span></span></li><li><span><span>(занавеска) колыш..тся, езд..вший</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["23", "32"],
  },

  {
    number: 28,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком ряду в обоих словах на месте пропуска пишется буква Е?</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>разбуд…шь; преувелич…нный</span></span></li><li><span><span>улож…шь; почита…мый</span></span></li><li><span><span>высп…шься; обид…вший</span></span></li><li><span><span>постел…шь; взвеш…нный</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: [""],
  },

  {
    number: 29,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком ряду в обоих случаях на месте пропуска пишется буква Е?</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>тон…т в воде, увенч…нный</span></span></li><li><span><span>распиш…шься, перенаправл…нный</span></span></li><li><span><span>движ…тся, муч…мый сомнениями</span></span></li><li><span><span>покраш…нный, вспомн…вший</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["2"],
  },

  {
    number: 30,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком ряду в обоих случаях на месте пропуска пишется одинаковая буква?</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>ничего не замет…вший, обла…в всех</span></span></li><li><span><span>тюль, повеш…нный на окна, расстрел…нный в упор</span></span></li><li><span><span>кузнечик стрекоч…т, столяр кле…т</span></span></li><li><span><span>преступники раска…тся, дачники пол…т сорняки</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["4"],
  },

  {
    number: 31,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком ряду в обоих случаях на месте пропуска пишется одинаковая буква?</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>ненавид…вший, закле…в</span></span></li><li><span><span>увеш…нная игрушками, подстрел…нная утка</span></span></li><li><span><span>мама стел…т постель, птица щебеч…т</span></span></li><li><span><span>дети кле…т марки, собаки ла…т</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["3"],
  },

  {
    number: 32,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком ряду в обоих словах на месте пропуска пишется буква Е?</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>Раска…тся, разве…вший</span></span></li><li><span><span>Вычисл…т, заслуж…нный</span></span></li><li><span><span>Наде…тся, вытерп…вший</span></span></li><li><span><span>Поддерж…т, брош…нный</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["3"],
  },

  {
    number: 33,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком ряду в обоих словах на месте пропуска пишется буква И?</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>выбер…м; выраст…вший</span></span></li><li><span><span>исправ…м; засуш…нный</span></span></li><li><span><span>колот…м; леле…мый</span></span></li><li><span><span>вспомн…м; испорт…вший</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["4"],
  },

  {
    number: 34,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком ряду в обоих словах на месте пропуска пишется буква Е?</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>Выскаж…м, потрат…вший</span></span></li><li><span><span>Крикн…м, муч…мый</span></span></li><li><span><span>Прибегн…м, раскле…нный</span></span></li><li><span><span>Получ…м, излага…мый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["3"],
  },

  {
    number: 35,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком ряду в обоих словах на месте пропуска пишется буква И?</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>Измер…шь, застрел…нный</span></span></li><li><span><span>Изуч…шь, знач…мый</span></span></li><li><span><span>Умнож…шь, зате…вший</span></span></li><li><span><span>Прибав…шь, закупл…нный</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["2"],
  },

  {
    number: 36,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком ряду в обоих случаях на месте пропуска пишется буква Е?</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>он позвол…т, обознач...нный</span></span></li><li><span><span>движ...мый, смож...шь</span></span></li><li><span><span>она нареж...т салат, расшир...нный</span></span></li><li><span><span>подпиш…шь, невид...мый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["3"],
  },

  {
    number: 37,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В каком ряду в обоих случаях на месте пропуска пишется буква Е?</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>мама накле…т марку, он остан…тся дома</span></span></li><li><span><span>неуправля…мый снаряд, немысл…мое дело</span></span></li><li><span><span>увид…вшийся, обид…вшийся</span></span></li><li><span><span>ове…нный легендами, установл…нный</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["3"],
  },

  {
    number: 38,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Я.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>(они) разве..т</span></span></li><li><span><span>(они) чу..т</span></span></li><li><span><span>(они) ма..тся</span></span></li><li><span><span>чита..щий (мальчик)</span></span></li><li><span><span>беспоко..щийся (о здоровье)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["5"],
  },

  {
    number: 39,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Я .</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>(они) ка..тся</span></span></li><li><span><span>(они) наде..тся</span></span></li><li><span><span>(они) зате..т</span></span></li><li><span><span>трепещ..щий (на ветру)</span></span></li><li><span><span>пил..щий (доски)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["5"],
  },

  {
    number: 40,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Я.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>дремл..щий (великан)</span></span></li><li><span><span>кол..щийся (предмет)</span></span></li><li><span><span>пен..щиеся (струи)</span></span></li><li><span><span>(они) курлыч..т</span></span></li><li><span><span>(они) плещ..т</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["3"],
  },

  {
    number: 41,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Я.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>бре..щий (полет)</span></span></li><li><span><span>горю..щий (старик)</span></span></li><li><span><span>завис..щий (от непогоды)</span></span></li><li><span><span>та..щий (снег)</span></span></li><li><span><span>(собаки) ла..т</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["3"],
  },

  {
    number: 42,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Я.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>колыш..щиеся (знамёна)</span></span></li><li><span><span>та..щий (снег)</span></span></li><li><span><span>жал..щая (оса)</span></span></li><li><span><span>(они) пыш..т</span></span></li><li><span><span>ве..т (ветры)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["3"],
  },

  {
    number: 43,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква У.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>дыш..щий (зноем)</span></span></li><li><span><span>мерещ..тся (лица)</span></span></li><li><span><span>(они) слыш..т (разговор)</span></span></li><li><span><span>знач..щийся (в списке)</span></span></li><li><span><span>плач..щий (ребёнок)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["5"],
  },

  {
    number: 44,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Я.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>(они) кле..т</span></span></li><li><span><span>(они) стел..т</span></span></li><li><span><span>(они) леле..т</span></span></li><li><span><span>(они) бор..тся</span></span></li><li><span><span>мел..щая (кофе)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["1"],
  },

  {
    number: 45,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Я.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>бор..щийся (народ)</span></span></li><li><span><span>стро..щийся (дом)</span></span></li><li><span><span>стел..щий (ковёр)</span></span></li><li><span><span>волну..щиеся (на ветру)</span></span></li><li><span><span>(они) се..т</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["2"],
  },

  {
    number: 46,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Я.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>ре..щий (орёл)</span></span></li><li><span><span>ма..щийся (бездельем)</span></span></li><li><span><span>сыпл..щий (крупу)</span></span></li><li><span><span>езд..щие (машины)</span></span></li><li><span><span>во..щий (волк)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["4"],
  },

  {
    number: 47,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква <b>Я</b> .</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>(они) сдела..т</span></span></li><li><span><span>мысл..щий (человек)</span></span></li><li><span><span>дума..щий (ученик)</span></span></li><li><span><span>заряжа..щий (пушку)</span></span></li><li><span><span>(кроты) ро..т</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В ответе запишите цифру, соответствующую этому слову.</span></span></div>',
    answer: ["2"],
  },

  {
    number: 48,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>стро..щийся, бор..щийся</span></span></li><li><span><span>кле..щий, (они) погон..тся</span></span></li><li><span><span>(он) раздел..т, произнос..шь</span></span></li><li><span><span>преобразу..мый, распущ..нный</span></span></li><li><span><span>замет..вший, перекин..шь</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["234"],
  },

  {
    number: 49,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>нянч..вший, кле..вший</span></span></li><li><span><span>(они) хохоч..т, стел..щий</span></span></li><li><span><span>отправ...вший, стро..вший</span></span></li><li><span><span>возвраща..мый, отмер..нный (срок)</span></span></li><li><span><span>выращ..нный, посе..нный</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["134"],
  },

  {
    number: 50,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>напиш..шь, ненавид..вший</span></span></li><li><span><span>прострел..нный, отча..вшийся</span></span></li><li><span><span>усваива..мый, закле..шь</span></span></li><li><span><span>подар..нный, (еле) слыш..мый</span></span></li><li><span><span>померещ..лся, независ..мый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["15", "51"],
  },

  {
    number: 51,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>пыш..щий (жаром), курлыч..т (журавли)</span></span></li><li><span><span>обнаруж..шь (ошибку), леле..мая (мечта)</span></span></li><li><span><span>зала..вшая (собака), обстрел..нный (артиллерией)</span></span></li><li><span><span>повыш..нное (давление), обвеш..нный (покупками)</span></span></li><li><span><span>(ветка) не колыш..тся, неотъемл..мая (часть)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["135"],
  },

  {
    number: 52,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Е.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>увид..шь</span></span></li><li><span><span>выраст..вший</span></span></li><li><span><span>наве..нный (музыкой)</span></span></li><li><span><span>подкле..шь</span></span></li><li><span><span>сожале..шь</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["5"],
  },

  {
    number: 53,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква. Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>(травы) колыш..тся, противореч..щий</span></span></li><li><span><span>выгляд..шь, обид..вшийся</span></span></li><li><span><span>(кот) мурлыч..т, приемл..мый</span></span></li><li><span><span>жал..щие (пчёлы), рассе..нный (человек)</span></span></li><li><span><span>леч..щий (врач), (родители) тревож..тся</span></span></li></ol>',
    write: "",
    answer: ["345"],
  },

  {
    number: 54,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Е.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>выгор..вший</span></span></li><li><span><span>взлеле..нный</span></span></li><li><span><span>муч..мый (угрызениями совести)</span></span></li><li><span><span>знач..мый</span></span></li><li><span><span>(хорошо) выгляд..шь</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: [""],
  },

  {
    number: 55,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква И.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>брызн..шь</span></span></li><li><span><span>(он) движ..тся</span></span></li><li><span><span>выветр..вшийся</span></span></li><li><span><span>обезум..вший (от бессонницы)</span></span></li><li><span><span>закле..нный</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["3"],
  },

  {
    number: 56,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Е.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>завис..мый</span></span></li><li><span><span>неотъемл..мый</span></span></li><li><span><span>леле..вший</span></span></li><li><span><span>выуч..шь</span></span></li><li><span><span>притерп..шься</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["2"],
  },

  {
    number: 57,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Е.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>выгор..шь</span></span></li><li><span><span>предвид..вший</span></span></li><li><span><span>выруч..те</span></span></li><li><span><span>муч..мый</span></span></li><li><span><span>брод..шь</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["2"],
  },

  {
    number: 58,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква И.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>запа..нная (колба)</span></span></li><li><span><span>движ..мый</span></span></li><li><span><span>побре..м (бороды)</span></span></li><li><span><span>обид..вшись</span></span></li><li><span><span>(когда) заед..те (в гости)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["2"],
  },

  {
    number: 59,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Ю.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>(они) расстро..тся</span></span></li><li><span><span>завис..щий (от внешних факторов)</span></span></li><li><span><span>медл..щий (с решением)</span></span></li><li><span><span>(они) мел..т (зерно)</span></span></li><li><span><span>кле..щий (обои)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["4"],
  },

  {
    number: 60,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Е.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>уступ..шь</span></span></li><li><span><span>состар..вшийся</span></span></li><li><span><span>ове..нный</span></span></li><li><span><span>кашл..вший</span></span></li><li><span><span>удержива..мый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["5"],
  },

  {
    number: 61,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква А.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>занавеш..нное (окно)</span></span></li><li><span><span>будораж..щий</span></span></li><li><span><span>разбуж..нный</span></span></li><li><span><span>(камыши) колыш..тся</span></span></li><li><span><span>выкач..нные (на позицию орудия)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["2"],
  },

  {
    number: 62,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква И.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>колебл..мый</span></span></li><li><span><span>(ветер) колыш..т (деревья)</span></span></li><li><span><span>засе..нный</span></span></li><li><span><span>прикле..вший</span></span></li><li><span><span>предвид..вший</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["4"],
  },

  {
    number: 63,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква И.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>накол..м (дров)</span></span></li><li><span><span>опека..мый (бабушкой)</span></span></li><li><span><span>излеч..шься</span></span></li><li><span><span>обид..вшись</span></span></li><li><span><span>всклокоч..нный</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["3"],
  },

  {
    number: 64,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Я.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>(они) закро..т</span></span></li><li><span><span>понима..щий</span></span></li><li><span><span>мысл..щий (человек)</span></span></li><li><span><span>заряжа..щий (батарею)</span></span></li><li><span><span>(флаги) ре..т</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["3"],
  },

  {
    number: 65,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Е.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>маж..шь</span></span></li><li><span><span>завис..мый</span></span></li><li><span><span>выполн..шь</span></span></li><li><span><span>невид..мый</span></span></li><li><span><span>скле..ть</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["1"],
  },

  {
    number: 66,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква И.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>знач..мый</span></span></li><li><span><span>нетл..нный</span></span></li><li><span><span>блещ..шь</span></span></li><li><span><span>утеша..мый</span></span></li><li><span><span>помо..шь (посуду)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["1"],
  },

  {
    number: 67,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква И.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>умо..шься</span></span></li><li><span><span>повою..т</span></span></li><li><span><span>провер..нный</span></span></li><li><span><span>наде..шься</span></span></li><li><span><span>вид..мый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["5"],
  },

  {
    number: 68,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква И.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>завис..вший</span></span></li><li><span><span>закле..шь</span></span></li><li><span><span>увол..нный</span></span></li><li><span><span>постел..шь</span></span></li><li><span><span>затмева..м</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["2"],
  },
];
